PSN4月開始唔收錢？

親愛的客戶，

感謝閣下使用PlayStation™Network（「PSN」）服務。

為一直致力提升PSN服務，由2019年4月1日起，Sony Interactive Entertainment Inc.（「SIE Inc」）將會取代索尼互動娛樂香港有限公司（Sony Interactive Entertainment Hong Kong Limited），向您直接提供PSN服務。SIE Inc將會繼續為所有客戶提供優質的PSN服務。

由2019年4月1日起，如您登入您的PSN帳號或以其他方式使用任何PSN產品及服務，我們經更新的《個人私隱政策》和《PlayStation™Network使用條款及用戶合約》（屆時可在以下網頁參閲： Inc.與您之間的關係。

自從MH world嗰陣買咗3個月之就冇買過

如果係堅嘅話會拎返部ps4出黎

字面睇轉個公司名， 邊度有話免費?

要比錢嗰個叫ps plus

收錢嗰個叫ps plus

psn係成個service, 計曬ps store, ps plus, ps app, ps music.....

樓主唔識字定係咩？ 轉其下公司負責返，邊句話免費開放... 大把人每次減價都買1年，草草埋埋4,5年都有

psn 咁好賺，點可能免費

收收下錢點會唔收

成篇野都無個錢字樓主

公司改名Only

轉名咋on9
就算真係免費 但唔送game就不了

SONY 會咁好死??

樓主又無錯嘅，PSN 一直都無收錢，收錢只係PSN plus

I paid last night

連psn同ps+都未識分

依家D人中文有無咁差,講緊SIE自己搞返,唔再由SIEHK搞都可以理解做免費

即係點
SIEHK之前做過咩

總部搞返 可能會跟美國psn
多d indie , ps now, free game豪d, 月費/定價貴d

咁都可以睇到免費 厲害厲害

PSN 幾時開始有收錢

唔該執靚個PSN store ... 圖同片都無

係
記住4月起唔好再入錢續, 入錢正on9

總公司做返？即係再無港服？

文盲唔好學人打機

識字但on9